就黎轉世代，大家講下ps4有咩必玩之作。

係轉機之前，想慢慢清返以前啲game

唔洗理其他人喜好，自己講下自己覺得要玩既就得

大家有咩好提議：

我是但講幾隻先：

Red dead redemption 2

Sekiro

Dark soul ...

gta 5

次次玩到一半冇玩落去

mhw

玩埋佢啦

NIER:AUTOMATA
永遠神作

真三8

Ghost of tusima 唔知點串

EDF

已爆劇情同歌都一流

到再一半棄左後面好重覆

同朋友玩笑死

10月黑龍

中意劇情game嘅語
P5

巫師

dq 8

Bloodborne

尼爾 自動人形

留名

係咪集集獨立故事

火影 d合體大技
God of War

The last of us “1”
Uncharted系列
Resident evil re2
Hollow Knight

Sleeping Dogs
infamous second son
Knack
GTA 5
Spiderman

p5r

火影隻格鬥game以動漫改編game黎講真係唔錯

Uncharted 個時一口氣打曬4集最後個集故事正到

prey
GT sports
人中極2

spiderman
batman

- 新戰神
- Persona 5 Royal
- Ghost of Tsushima
- Monster Hunter World
- Detroit

“如果無大團圓結局強迫症嘅話The last of us part II都OK嘅” 遊戲性有 只係劇情想打爆個MON咁解

第二集開始就好投入隻game
冇諗過呢間廠隻the last of us 2搞成咁

人中之龍要玩既咩次序最好

Tlou2已爆

外傳個隻都好玩不過好短

人中0正啲

價錢都有少返
算係咁啦

順次序睇劇情啦

姐係極0、極、極2，之後345？

人中0無極的
不過係咁

自膠記錯

十三機兵防衛圈

唔講唔記得佢，好似好吸引

無人講Detroit?

witcher都冇

uncharted 系列
A way out
人中7
Until dawn
Detroit human
Last of us 1

我係#29講過

arkham knight

A way out係咪要2人玩先好玩

係 超正

tlou2

tofu2
各大媒體一致好評